我提議聖誕節食三哥...

問左幾次聖誕節食三哥好無
女朋友竟然話好 仲無嬲我

準備聖誕去m記

識食一定特辣，聖誕節瘋狂痾

去女友家食鮑鮑

同ex真係試過聖誕食三哥

聖誕節梗係奶仔仔屎眼啦

吉野家打邊爐

冬至就早收

咁正

食包好齋

屙辣屎

加料

Pish

pish